［永續WFH］1.3萬檢測樣本瓶極搶手 11am已清空

港鐵去年12月起，每日在20個港鐵站設置自動派發機，供巿民領取武漢肺炎深喉唾液檢測樣本瓶，但近日下班時間前就派發完畢，周二（2日）更於中午前就派清。港鐵指現時承辦商每日提供的樣本瓶數量比之前少，但沒有回應短期內會否增加派發量；醫管局及衞生防護中心在疫情記者會上亦未有回應。

港鐵手機應用程式顯示，周二早上約11時，20個港鐵站的樣本瓶全部派發完畢。港鐵回覆《蘋果》查詢時表示，過去一星期，政府承辦商每日提供約13,000個樣本瓶供市民領取

之前明明收到甚至黨鐵收檔都仲有淨
依家每日萬三個都秒殺
代表啲咩？

黨鐵果D唔係要俾錢買架咩??....派???

要求14日例檢
但減派發量

要嘟八達通，但係唔使扣錢，扣$0

因為爆左獲 上一批成個星期都無結果 又改日期
家陣扮派哂咪唔出事

沽空?

做唔切咪減供應

咁供應都係減1000啫，本身都有13,000支

逼人返工就要驗但又做唔切

迫市民檢測先有工返、又唔夠樽派係咩玩法

有無人知宜家交樽仔要幾多日先有結果？